我宣布連登仔=何來

何來係狗
連登仔一樣 成日老屈
未搞清楚就屌左先
柒左衰左又唔撚道歉